第一次同男/女朋友去旅行係幾時？

通常拍左拖幾耐先會plan去旅行？

一齊左大概半年去第一次

我有個朋友既朋友(女)
同條仔去日去旅行,玩左20日就扑野扑足20日

上個月 拍左七年

咁耐

未一齊已經去左

一年半

一齊左第二個月就去左

幾歲去？

一個月

咁撚快

半年 去左峇厘

去完就一齊左

首先...

9個月左右

個名